{
    "interpreted_query": "hombres con pelo en el pecho photos",
    "offset": null,
    "page": null,
    "query": "hombres con pelo en el pecho photos",
    "results": [
        {
            "rank": 1,
            "snippet": "Compra im\u00e1genes y fotos : <em>El</em> <em>hombre</em> <em>con</em> <em>el</em> <em>pelo</em> del <em>pecho</em> . Image 3340913. ... <em>Con</em> autorizaci\u00f3n <em>de</em> la propiedad Un Documento <em>de</em> Cesi\u00f3n <em>de</em> Derechos <em>de</em> Propiedad ...",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "Foto <em>de</em> archivo - <em>El</em> <em>hombre</em> <em>con</em> <em>el</em> <em>pelo</em> del <em>pecho</em>",
            "url": "http://es.123rf.com/photo_3340913_el-hombre-con-el-pelo-del-pecho.html"
        },
        {
            "rank": 2,
            "snippet": "Algunos <em>hombres</em> quieren tener vellos <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em> para llamar la ... <em>El</em> tener o no tener <em>pelos</em> <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em> es una ... Por <em>Hombres</em> <em>con</em> Estilo. <em>El</em> 25 <em>de</em> junio <em>de</em> 2009 25 <em>de</em> ...",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "<em>Pelos</em> <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em> \u00bfs\u00ed o no? - <em>Hombres</em> <em>con</em> estilo | Moda masculina y ...",
            "url": "http://hombresconestilo.com/cuidado-personal/pelos-en-el-pecho-%c2%bfsi-o-no_4842.html"
        },
        {
            "rank": 3,
            "snippet": "Compra im\u00e1genes y fotos : Desnudos <em>hombre</em> <em>con</em> <em>pelo</em> del <em>pecho</em> . Image 2028578. ... <em>de</em> Cesi\u00f3n <em>de</em> Derechos <em>de</em> Propiedad es un Documento firmado por <em>el</em> propietario <em>de</em> ...",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "Foto <em>de</em> archivo - Desnudos <em>hombre</em> <em>con</em> <em>pelo</em> del <em>pecho</em>",
            "url": "http://es.123rf.com/photo_2028578_desnudos-hombre-con-pelo-del-pecho.html"
        },
        {
            "rank": 4,
            "snippet": "Vuelve <em>el</em> <em>hombre</em> <em>de</em> <em>pelo</em> <em>en</em> <em>pecho</em> ... <em>de</em> nuestros <em>hombres</em> <em>de</em> ensue\u00f1o pas\u00f3 <em>de</em> hacernos sentir atracci\u00f3n por <em>el</em> macho latino, muy <em>hombre</em>, rudo y <em>con</em> mucho <em>pelo</em>, a ...",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "Vuelve <em>el</em> <em>hombre</em> <em>de</em> <em>pelo</em> <em>en</em> <em>pecho</em> | terra",
            "url": "http://www.terra.com/mujer/articulo/html/hof78581.htm"
        },
        {
            "rank": 5,
            "snippet": null,
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "\u00bfPARA LAS CHICAS COMO PREFIEREN A LOS <em>HOMBRES CON </em>PELOS O SIN PELOS...",
            "url": "http://es.answers.yahoo.com/question/index?qid=20100523110146AAHYNVQ"
        },
        {
            "rank": 6,
            "snippet": null,
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "<em>Hombres</em> <em>de</em> <em>pelo</em> <em>en</em> <em>pecho</em> y meada <em>en</em> pared - YouTube",
            "url": "http://www.youtube.com/watch?v=-aAuX-jNNCw"
        },
        {
            "rank": 7,
            "snippet": "To connect with ME GUSTANN LOS <em>HOMBRES</em> <em>CON</em> <em>PELOS</em> <em>EN</em> <em>EL</em> PECHOO!!, sign up for Facebook today. ... <em>Photos</em>",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "ME GUSTANN LOS <em>HOMBRES</em> <em>CON</em> <em>PELOS</em> <em>EN</em> <em>EL</em> PECHOO!! | Facebook",
            "url": "http://www.facebook.com/pages/ME-GUSTANN-LOS-HOMBRES-CON-PELOS-EN-EL-PECHOO/115575651803301"
        },
        {
            "rank": 8,
            "snippet": "Yo comparto ese gusto por los <em>hombres</em> <em>con</em> <em>pelo</em> <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em> y <em>en</em> las piernas y donde sea. Tampoco me gustan los <em>hombres</em> depilados, pero entiendo que hoy estoy <em>en</em> minor\u00eda ...",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "<em>Hombres</em> <em>de</em> <em>pelo</em> <em>en</em> <em>pecho</em>, siempre \u00ab Mil historias <em>de</em> sexo y unas ...",
            "url": "http://blogs.20minutos.es/chapiescarlata/2009/07/29/hombres-pelo-pecho-siempre/"
        },
        {
            "rank": 9,
            "snippet": "... pues a m\u00ed me gustan los <em>hombres</em> <em>de</em> verdad, <em>con</em> <em>pelo</em> <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em>!!! is on Facebook. ... <em>Photos</em>",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "... pues a m\u00ed me gustan los <em>hombres</em> <em>de</em> verdad, <em>con</em> <em>pelo</em> <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em> ...",
            "url": "http://www.facebook.com/pages/-pues-a-m%C3%AD-me-gustan-los-hombres-de-verdad-con-pelo-en-el-pecho/139039116114619"
        },
        {
            "rank": 10,
            "snippet": "Prefieren a los <em>hombres</em> <em>con</em> <em>pelos</em> <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em> o sin ellos???. Yo sin ellos, un buen torso depiladito y suave, ke rico..Ademas asi no se kedan los pelillos <em>en</em> la leng ...",
            "timestamp": 1359853955,
            "title": "Prefieren a los <em>hombres</em> <em>con</em> <em>pelos</em> <em>en</em> <em>el</em> <em>pecho</em> o sin ellos??? : Foro ...",
            "url": "http://foro.enfemenino.com/forum/pareja1/__f57786_pareja1-Prefieren-a-los-hombres-con-pelos-en-el-pecho-o-sin-ellos.html"
        }
    ],
    "timestamp": 1359853955,
    "url": "http://au.search.yahoo.com/search?p=hombres+con+pelo+en+el+pecho+photos&fr2=sb-top&fr=404&type_param="
}
